宮古島潛水影銀河相推介

黎緊11月尾去宮古島，想問下有冇潛水同影銀河相推介暫時搵得kk day有，其他可能我唔識搵，求教

ps想影銀河時同女朋友求婚

成版抗戰見到有人去玩真係唔知點

希望你浸死

祝你求婚失敗

希望你女朋友俾黑警強姦

拉

問野睇場合啦 自己上網搵啦 打緊仗呀屌你老味 平衡時空？